今日個市好恐怖

😫

又唔跌又唔升

好悶

好似忍左幾日爛屎咁🙀

有波幅啦 依家都要消化

係跌呀
你肯改名未?

你幾時走隻388?

個市太悶
去澳門頂下吹下刺激下先